[回帶] 重溫歷屆書展 😁

毒撚o靚模大本營

呢個經典

呢張睇幾多次都咁好笑

要J左雞扒妹幾多年先變到呢個樣

呢張好笑

呢對波正

肥堡

記得佢好迷 renee

漏M婆

個樣有少少似警訊嗰個人
密碼係個心嗰個

我記得呢個好多改圖
個樣仲好似sad frog

梗係多啦，上埋網典㗎嘛

傅穎白色底底

2010 年

傅穎年前在灣仔行人天橋發生「UFO怪風露底事件」名震書展，昨日書展開鑼，以首位登場藝人身份sell寫真的她，不遇怪風卻遇颱風襲港，且遇o靚模場外招搖，在寫真大玩裸背的傅穎惟有日踩四場瞓身谷書，又寸o靚模出奇招搶客。

傅穎赤裸上身露玉背，她形容已是性感極限。

昨日書展正式開鑼，傅穎以首位在書展登場藝人的身份，響頭炮谷寫真《abouther》。昨日她在會展連踩四場，分別於早上10時及11時硬銷已簽名的寫真，兩站粉絲人數各近40人，而首站排頭位的女fans狂掃30本，頭100名書迷獲贈相機帶。
08年傅穎在灣仔行人天橋谷書，曾遇怪風現阿婆底褲，翌年她着同一條內褲往書展撼死敵鄧麗欣，今年她棄阿婆底出巡，未遇怪風卻遇3號波，她直認曾感擔心，她說：「係fans畀信心我，佢哋喺網上講舊年9號風球都照去，唔使驚，一定撐，好感動。」室內宣傳是否不怕怪風？着裙的她無厘頭說：「唔關事，着褲方便啲。」她在寫真中有背部全裸、着比堅尼和僅穿內衣褲的性感照，她形容已是性感極限。

啲女淫到 我全都要

書展打游擊戰抗貿發局
Yumi斥Kama害人嘔奶

【09書展 繼續發炮】
今年書展模寫真戰況激烈，為谷書各出奇謀，Yumi（尹蓁晞）、Melody（陳若嵐）和6位美味天使，昨日都現身非指定區域宣傳，以打游擊造勢。Yumi更狂插Kama（羅凱珊）前日在酷熱下派奶並不恰當，體質受不到更會出現嘔奶。

貿發局今年特別安排o靚模在特別劃分的區域舉行簽名會，但不少o靚模為谷宣傳，製造混亂，偷雞犯禁在書攤會fans和舉行簽名會。o靚模Yumi、Melody和美味天使分別有推出寫真集，她們昨日先後入書展巡視銷量，實則違規宣傳。

Yumi和Melody更獲老闆林建名傍實到一樓巡場，Melody說：「若寫真集銷量超過兩萬本，我哋會慶功，會飛吻、抱抱，或泳池三點式見大家。」對於前日Kama派奶撼周秀娜派雪糕，Yumi寸爆說：「派奶未必人人受，咁熱天氣下飲會嘔奶，我哋就建議派水同扇可以解暑。」有指不少o靚模的寫真集都篤數，Yumi說：「我哋絕對唔會。」對於鄧麗欣（Stephy）的新作《陪著我走》錯字多到離晒譜，Yumi卻十分包涵，並說：「人人都會有錯，唔緊要，再學習吓，下次再出。」她更預告明年出愛情小說。
6位美味天使昨日現身書展3樓，在無綫攤檔造勢，並順道宣傳她們的寫真集，美味天使們更換了兩套衫，其中一套為lowcut配熱褲，既騷肩又騷腿，非常養眼，現場吸引數十書迷圍觀，秩序尚算良好。問到可是因為無綫總經理陳志雲下令，所以眾天使衣着收斂，藍莓（劉俐）說：「今日嚟宣傳tvbuddy活動，要着得大體啲。我哋係適當健康。」

呢條仔有cancer 嫁 成日見佢fb話做手術

雖然落雨，淋病都抵

𡃁模時期真係引左好多毒撚出黎

鄭家純！

🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈

椋名澟

記得 Yumi 比狗仔隊影到同經理人去時鐘酒店爆房

呢個乜事？

肥堡 又比人回帶

kama最撚正

gay佬寫真
個呀伯下面濕左一達
好撚經典😂😂

周秀娜舔雪糕 Kama奶任飲

笑L死

Mia踩 Rainbow寫真

媽模 Mia（右）教同名師妹、澳洲 Mia入鄉隨俗，用鞋打模勁敵的寫真集。

【玩轉書展之胸戰連場】一年一度的書展今日開鑼，儲足彈藥的宅男又是時候入場掃貨，狂買寫真集消暑，今夏的模為搏出位，人人搏到盡，全祼、露點和現形已成為指定動作。媽模 Mia賣肉養家，為搶做寫真女王，昨日先發制人，與同門師妹直踩會展，除鞋狂踩狂打勁敵寫真。 Mia等吸宅男金，另一勁敵李思捷緋聞女友 Naomi卻因寫真印刷出問題，出書無期。

媽模 Mia（左）與師妹昨在會展會場的攤位，幫手貼宣傳海報造勢。

媽模 Mia今日將帶師妹澳洲新8模，直踩書展，為寫真造勢， Mia跟同名師妹昨先到攤位做準備，協助工作人員把寫真上架和貼海報。在港土生土長的 Mia非常迷信，為求成為今年寫真女王，她昨在會場中教師妹打小人， Mia跟師妹買來對手 Rainbow為首的冬甩模團和另一模 Vivian的寫真攤在地上，兩女除鞋不停拍打勁敵寫真集， Mia說：「要打首要打佢哋個嘴，等佢哋咪亂講嘢，我哋越打得大力，自己本寫真銷量就越好。」 Mia表示打完小人的鞋要天天穿着行路，務求把小人踩到扁。

哇屌，D毒撚個樣都骨骼精奇

好正

娜姐當年真係正

話時話kama呢幾年去咗邊?

Yumi去咗邊？

屌，阿叔濕撚曬

好撚正呀佢

d靚模都奇奇怪怪

方唔係 出完寫真 成班變左高級雞咩

當年係好正既

正宗J太多, 虛脫腎虧樣

面青, 眼無神, 瘦弱, 頭髮稀薄

以前一年都去一次行轉
自從D雞入侵之後就冇再去過

以前睇覺得d靚模都ok
依加睇番好似個個個樣都唔係幾正常
成班妖孽甘

一睇到個post諗起轉身
但好似動漫節定電腦節

有無肥堡近況相睇

動漫maggie呢

我諗有啲係加成左蘋果照妖鏡個filter姐

今年有咩睇?

Phoebe

E條友死左未？之前聽講佢開腦做手術仲有人影佢 插哂喉既相

睇完又想打飛機

angelababy
同jm 係呢班人面前真係超班

咁限量版天魔、𠔊器、抱枕…

點都係畫家簽名先係正路正常

而家d o靚模去晒邊？

集體回憶

呢個呀叔好熟口面
係咪成日跑馬拉松著住件女裝泳衣個個

肥堡
啲女比佢溝晒

gay

山典式

lm

呢個阿叔打j打到虧哂

屌 有我

呢到

可以得廿歲

型撚左咁多?

5p都唔係幾正常
甘你老母

阿叔條褲濕咗

Rainbow改左名做annabelle做緊kol

nel nel

呢堆真係變晒做高級雞

唔怪得人叫呢班女做雞

估唔到原來香港製造咗咁多垃圾

有冇低褲笠頭圖

薑愈老愈辣

做乜事

見堡

肥堡都雙飛 公平咩!

呢期書展寫真大戰，一班o靚模真係奇招盡出，今年有人漏M，凸點，倒乳酪搽心口，估唔到今日連黃榕嘅男粉絲仲顛，自行將底褲笠頭，你估你係「變態超人」咩!?一向都講底褲笠頭衰3年o架嘛...時代真係唔同啦。

今日榕姨繼續拍住綠魔Karl，係，又係綠魔，開行turbo搞宣傳，繼書展第一日踩場之後，今日去到人山人海嘅旺角搞寫真簽名會，騎呢招盡出，榕姨本身已經著上bra襯三角褲，再加條肚皮舞專用嘅流蘇腰帶，同粉絲影相之餘，仲玩送bikini，名額有三個，其中一個男粉絲，竟然要求黃榕幫佢著bikini，無錯，係男人著泳裝，當黃榕準備踎低時，個男粉絲就話：「梗係唔係咁著啦!」跟手就拎住下截泳褲笠上頭，吓!?真係極重口味囉!黃榕事先講明泳衣已經洗乾淨，雖則合乎衛生，但真係好噁心囉。

毒男刷牙.gif

時不時同隻綠魔一齊
講起佢真係走曬樣

2004年07月24

本週三（21日）下午，欣宜身穿吊帶背心到灣仔會展出席香港書展的新書介紹會，在母親沈澱霞和其緋聞男友「星洲何守信」張永權陪同下，欣宜在書展中召開新書《我的減肥日記》發布會，一時間成為書展風頭躉。

在出巡書展期間，欣宜被大批市民包圍，要求拍照留念之餘又對她評頭品足，當大部分市民親眼看到欣宜的修身成果後，都忍不住自掏腰包買下欣宜的減肥日記。而據記者觀察，在短短三小時內欣宜的新書已經賣出七百本，按照一般做法，作者可分得書價百分之十五作版稅計算，欣宜已穩袋五千元。

六位數酬勞

欣宜除了靠新書豬籠入水外，稍後推出的寫真集亦能獲得一筆可觀酬勞，據了解老闆張玉珊因俾面肥姐，除一切開支全包之外，單是酬勞已達六位數字，加上自年前開始的修身計劃完全免費，換言之欣宜這次做代言人絕對名利雙收。據知，鄭欣宜不單因這次修身成功而變成小富婆，且娛樂圈不少老闆都向她打主意，有意羅致她加入娛樂圈，但欣宜以繼續學業為由全部婉拒，揚言完成大學課程後才會再作考慮。

不入娛樂圈

「今次個女減肥修身已經搞出好多事，去日本又俾狗仔隊跟，欣宜都驚到話唔會入娛樂圈，同唔會再做幕前嘅工作，遲多幾年先再算啦。」一向有女萬事足的肥姐指愛女不用搵錢開飯，無需太心急入娛圈。

欣宜有網頁

現今青春派偶像出道不久，便會有歌迷為他們製作個人網頁，估不到欣宜還未正式出道便有擁躉為她炮製「一個欣宜」非官方網頁，就像其他明星網頁一樣，有關欣宜的資料、相片、新聞及網上聯絡方法一一俱備，欣宜fans絕對不容錯過。

在新書介紹會上，欣宜大談修身之道，在旁的母親肥姐表示百分之百支持。

有女fans排隊向欣宜索取簽名，令欣宜開心不已。

痴線 如果佢老豆老母知道真係嬲到爆

原來曹星如都係Carol fans

家陣啲死臭雞去晒邊? 講真AV女優都仲正過佢地

o靚模始祖Angelababy昨日在書展搞簽名會，向fans揮手。

【09書展-元祖現身】
o靚模始祖楊穎（Angelababy）今年推出第二本寫真集，卻被後起o靚模搶先在書展搞簽名會搶風頭，但她冇有怕，昨日始正式現身書展。提到周秀娜和羅凱珊（Kama）派奶派雪糕兼獻吻搶客，Angelababy直言自己毋須如此瞓身宣傳，加上現場有兩位外籍保安貼身保護，完全凸顯其女神地位。

今年書展接近尾聲，一班o靚模如周秀娜、羅凱珊及由新「邦民女」Anjaylia為首的8模兵團先後為寫真集在書展舉行簽名會，其中周秀娜和Kama更出招派雪糕派奶及獻吻搶客，不過卻惹來不少反對聲音。

Angelababy有兩名外籍保鑣貼身保護，派頭十足。

約200fans拿到簽名籌，有幸與首席o靚模Angelababy近距離接觸。

「接受唔到獻吻」

身為o靚模始祖的楊穎今年推出第二本寫真集《MissAngelababy》，但直至昨日她始正式到書展舉行簽名會，被其他o靚模搶飲頭啖湯，不過Angelababy卻似乎冇有怕，她昨日獲大批fans支持，聲勢浩大，她見狀也興奮地跳起大叫及揮手。除了大會有近10位保安外，Angelababy的公司私人請來兩位外籍保安貼身保護她，足以凸顯她的o靚模女神地位。同一時間，隔鄰有古巨基搞簽名會，Angelababy十分識做主動與基仔互相交換新作，另外同場的羽翹也搞簽名會，但只有十多人，場面冷清。
問到會否派雪糕或派奶給fans？Angelababy說：「呢啲係宣傳手法，我唔會做，只係簽名，不過今日簽唔晒，遲啲搞私人party再簽。」會否效法周秀娜獻吻？她說：「我唔係好接受到，派食物都唔會。」會否覺得這類宣傳行為過火？Angelababy表示：「唔算嘅，都係宣傳啫。」是否因自己的寫真集反應好，故此毋須做瞓身宣傳？Angelababy笑說：「都唔係，但兩萬本已經賣晒，會再印多1萬本。」有傳日前Angelababy見到周秀娜時即刻彈開，她堅稱沒有，公司也沒有叫她不要和對方合照，Angelababy還大讚周秀娜靚女。

Angelababy簽名期間也擺出可愛甫士，o靚模女神當之無愧。

Angelababy主動與前輩古巨基交換新書。

模奇招盡出攻書展
女僕Cammi胸戰向西女

《香港書展2012》7月流火，又是模出寫真降溫之時。書展下月18日舉行，群芳已寬衣解帶谷宣傳，事關今年戰況比往年更為激烈，模界三大堂口包括以Rainbow為首的Donut、施念慈旗下的6索女、以及周秀娜師妹新8模全部插旗，槍口對準宅男荷包。眾女當中，「向西女」Celia借電影氣勢先聲奪人；媽模Mia化身機械女朋友任人砌；Phoebe狂拋34D作盡地一煲，且看前希嫂Cammi能否以女僕誘惑作招徠強禦外敵！

許穎phoebe整容前極醜樣，整完都係醜，人又串柒柒，仲記得佢串jeana

又話拍av

毒男追靚模之有感! 靚模:「其實佢地係旬盤,可惜我未想嫁...」

七月至八月的各種展覽會，除了帶出 o靚模熱潮外，也令一大班日以繼夜追拍 o靚模的「龍友」曝光。

這班人被網民冠以「毒男」的稱謂，原因是他們缺乏社交能力，沒有女朋友，平日孤獨地生活，唯一興趣就是以拍照為藉口，可以近距離接觸 o靚模或其他少女。

毒男界別中也五花八門，有專愛「攝位」和追拍 o靚模的「杯麵男」，也有身為教育署高官，化身毒男拍攝少女性 感相。

更多的毒男，卻是怕羞自卑，沉迷不同的 o靚模，把所有的時間，也花在追拍 o靚模身上。

近期紅爆的毒男「杯麵男」，就是因 o靚模作品多，加上現場爭位拍攝時又相當出位，屢屢因為「攝位」問題和其他毒男甚至保安員發生衝突，故「杯麵男」在毒男界已成為公敵，更成為其他毒男反拍攝和放上網展示對象。

由於杯麵男太過喜歡攝位，因而得罪其他毒男，其醜態更經常被人拍下，然後放上網被人圍攻。

身穿藍色衫的杯麵男，其手持的杯麵形攝影設備，再加上最愛攝位的作風，在毒男堆中算是最出位一個。

唔洗爭 全部龍友都係垃圾 SUPER

癡情純毒男

教署毒男居心不良，但其實大部分毒男都如 Oden的一樣個案，是典型的怕羞自卑男子，常沉溺在自我幻想中。

Oden沉溺在 o靚模 Lavina身上，他對 Lavina癡心一片，八月偶像寫真集出爐，他更一口氣買了八本。剛過去八月的書展、漫畫展、電腦展，逢有 Lavina出席的場合，必定同時間見到一個五呎八吋，帶住黑眼鏡，瘦瘦黑黑的害羞男孩站在她身邊，他就是 Oden。

Oden為了見心目中的女神，每次不惜請假曠工，所以他的工作都做不長，曾經做 Sales，又當過冷氣技工。

我無料 但我鍾意靚女

Oden與爸媽弟妹同住將軍澳，對於他瘋狂喜歡 o靚模，他坦言連家人都斷定他是「電車男」。

但他總算懂得反駁：「我覺得自己唔係電車男囉……電車男都唔出街，我有出街影相。」

他說話非常細聲，表示非常喜歡漂亮女孩，「我真係好想拍拖，但自己條件唔好，又唔靚仔，每日照鏡都覺得自己唔順眼。不過雖然我自己無料，但我要求好高，一定要靚女先睇得上眼。不過，自己能力有限，每月剩得六千蚊，無錢無樣，邊可能追人？」他說網上像他這樣的男孩很多，能力低眼角高，所以只能追 o靚模滿足心癮。

Oden坦言，要他放棄找靚女女友的願望，是一件「沒有可能發生的事」。於是唯有寄情偶像，不時到信和商場買偶像的性 感相片慰藉，平日時間和金錢都花在設計 Lavina的 fans牌，或者上網留言給 Lavina，每日放工返屋企又是在電腦放上 Lavina不同款式的相片，寫上「一世只跟 Lavina」的肉麻字句。

找不到女朋友，他說自己的生活就只能這樣。

癡心一片的毒男 Oden，一見 o靚模 Lavina便情深款款，且不自覺連動作也模仿，而且還表示自己一世只跟 Lavina。

吊你老尾 男士基本尊嚴都冇哂
唔怪得港女食洋腸

肥良間公司仲有無漫畫出
執左未

阿sir都收皮啦
而家薄裝書得番和仔福龍牛佬瑞新龍虎門苟延殘喘
唔知有冇數漏

邊位

而家睇返全部都好有八婆相

痴撚線

Carol對E奶真係世界級
比佢騎應該係世上最高享受

唔知邊個巴打

頂唔順

忌廉哥書展撼贏o靚模

一年一度的書展昨日閉幕，城中名貓「忌廉哥」的作品在七日內售出逾9,800本，另賣出約4,000本舊作，成功以「露毛術」撼低o靚模！當中以FFx銷情最為慘淡，合共只售出幾十本，而銷量較好的則有Donut，售出逾千本。首次出書的朱茵及楊愛瑾售出超過2,000本，成績不俗。

另外，騎呢組合AD2昨日到書展作最後「搶鏡」，以Tube Top上陣的兩人在對方身上玩彩繪，除了在胸前敏感位置「點睛」外，又扯出裏面的Nude Bra示人。而陳鈺芸昨日返港後亦立刻飛到會場宣傳，她說：「今次代表香港出戰跆拳道比賽16強止步，成績算唔錯！」

書展2013：組合AD2拋胸咀阿伯

組合AD2寫真未能趕及推出，但仍在往書展的行人天橋上擺檔宣傳，兩女着低胸背心騷事業線，互咀兼摸胸，更向老翁獻吻。其後AD2被警方以阻街為由趕到天橋底做訪問，她們表示寫真已印好，但因尺度不夠激而再影，又暗指Donut阻攝影師為她們推出網上寫真。
至於低胸現身書展宣傳的羅彩玲（Vivian）算最正常，卻被檔主嫌她阻住做生意，趕她到攤檔對面拍照，瘀爆的Vivian又寸AD2行徑說：「有啲cheap，可以拍電影動作片。」另外，FFx亦有宣傳活動，而Donut則因搞錯時間，只有一名成員到場宣傳。

羅彩玲性感上陣谷寫真，卻被檔主嫌她阻碇趕走。

陳苑淇簽名會零Fans

07年書展現場直播：櫃台搭好了，鐵欄架起了，私家筆也注滿了墨水，陳苑淇一切準備就緒，只等待fans光臨，這樣等了5分鐘，等了又5分鐘，眼見人家的攤位擠滿人群，再看自己的寵物新書《牠們不是名牌》堆滿幾層，這下子陳苑淇心急了，暗忖難道寵物書真的連一本也很難賣出嗎？結果她成為書展簽名人數最低紀錄保持者。與她鄰坐的麥玲玲，以4名fans之差力挫陳苑淇。據知今年麥玲玲的新書《女人都是這樣談情的》不會搞簽名會，點解？因為陳苑淇冇書出囉。

呢條友係DC9

第一時間諗起呢條友個精盡人亡樣

真係痴Q線

與她鄰坐的麥玲玲，以4名fans之差力挫陳苑

個post

仲有幾張衝入場既係咪動漫節?

有好多𡃁模都消失咗
唔知近況點呢

迷人嘅動作令人呵心啦 同埋扮刷牙啦

原來香港過去嘅書展係咁不堪

仲有冇當年d寫真的pdf，作考古用途

點解唔講私煙BB

Kama好正

當年係舊登打包過 係娜姐同蔣怡j得過

打少啲飛機 人生可以黎過

oden 幾型

呢張係咪樓上戴耳環既mk老左既相？

2009年「才女」鄧麗欣（Stephy）推出愛情小說《陪著我走》，喺一本30幾頁文字嘅書入面有勁多錯別字，好似「無奈」寫成「無耐」，「急促」寫成「急速」等，讀者稱睇書時好似玩緊「找錯字」遊戲咁。

2010年7月24

早上11點，已有fans自動波在金紫荊廣場旁排隊等攞周秀娜簽名，排頭位的邵先生話：「行遠咗，攞簽名啲人相對少咗，所以我10點幾嚟都霸到頭位。」

流動簽名車上禁止合照，不過亦有男fans唔聽話，但周秀娜都冇say no。

兩匹冷氣
不足一百呎的地方，卻開行兩匹冷氣。梗係啦，13位o靚模喺入面，fans唔㷫烚烚就奇！
書架布景板
話晒食住書展勢，點可以冇啲書卷味。原來全車內籠的群書只是布景，但幾可亂真喎。

浸大E神咀fans

書展首日，Jessica C未有現身宣傳，不過場內都有不少捧場客買書。

劉老闆掃清24000本男模寫真

何浩文（Dominic）、趙勁皓（King）及顧又銘13年出寫真，喺書展期間更被一位劉老闆用超過350萬狂掃佢哋每人8千本，一共2萬4千本寫真。當年佢哋仲鍊贏其他o靚模寫真，搞到無書賣要加印，認真厲害。

點可以無呢個

2012-07-21

龍心（定絕心）噚日喺書展出沒，全程拎住枝龍頭棍喪撩LuLu，又用手箍佢條頸，搞到LuLu勁尷尬。

【玩轉書展之不速之客】33C模王璐瑤（LuLu）昨午到灣仔書展谷寫真，邀好友仙樂都（吳堯堯）和李思捷緋聞女友Naomi造勢，仙樂都的低V上衣有點喧賓奪主。當LuLu和Naomi巡視銷量時，撞正「維園霆鋒」龍心大鬧書展，即場燒一百元紙幣，又搶走LuLu為粉絲簽名的寫真集攝入褲襠，龍心聲言要作法，吸引近百巿民圍觀，場面混亂。

龍心昨日衝擊書展，碰到模王璐瑤捉住唔放，強吻她臉頰。

燒銀紙被扣留

LuLu被龍心的衝擊嚇得不懂反應，龍心又出迷暈鎖箍實她揩油，還偷吻她臉頰，LuLu昨日在電話中說：「佢見到我即刻猛叫我拎住佢碌嘢，嗰枝權杖，我唔拎就話用假刀拮我，混亂中佢偷錫咗我一啖，我好驚。唔知真癲定假儍，佢又話前世扑咗Naomi。」有人目睹龍心燒銀紙，行為危險，工作人員見狀即制服他，並把他帶到保安室扣留。
李思捷正印王寶寶日前向小三Naomi挑機，叫Naomi放馬過來鍊過，Naomi昨日大賣口乖：「寶寶係200分女友，我唔會同佢鬥，下次撞到唔使避忌。」

仙樂都低胸踩入書展，為谷書不惜倒奶。

玩轉書展之執靚個樣
Chole為錢做裸模

許穎（Phoebe）的寫真露點又露罅，原來她的新師妹Chole同樣大膽，有讀者報料指現年20歲的Chole原名Candice，內地出世的她六歲來港，中六畢業轉讀護士課程，邊讀書邊兼職做模特兒，有着衫或全裸工作都做，全裸收1,000元一個鐘。Chole被學校發現後被迫退學，叠埋心水執靚個樣，整大對眼和收細包包面做模。

2014-07-16

【限量100隻】綠魔都出寫真電子書對象係學生

許嘉浩（綠魔）今日喺書展為佢本電子書《H.K.Pop》宣傳，遲到約十分鐘，佢解釋係因為入場時俾市民阻礙先遲咗：「自己一直喺出面等工作人員帶路，加上入嚟嗰陣都好多市民阻住，又問我係咪入書展，阻咗大概5分鐘。」

綠魔表示其電子書除介紹時尚服飾外，亦會介紹本地設計師：「我同其他model唔同，佢哋冇衫著，但我就係有著衫嘅，今次同書商、電訊公司合作，會出100隻限量藍光碟，到時會同100個讀者gathering，幫佢哋襯衫。」

綠魔又指雖然自己於寫真中冇露肉，但唔覺自己會比其他模特兒輸蝕，佢仲豪言100隻藍光一定會賣得晒：「之前啲0靚模都話賣到兩萬本，所以我100隻真係唔擔心，我啲模特兒朋友都話會買，我朋友都唔只100個啦！」綠魔仲話自己本電子書對象係學生，所以星期六、日銷量實無問題。

2015-07-18

今年喺o靚模仙樂都(吳堯堯)第一次可以入書展開簽名會，因為佢今年係出文字書叫《仙樂都手記》，不過佢喺會展舉行嘅簽名會都著得頗性感，佢身穿短裙，本來著住外套，不過應要求除去外套影相，同場仲有「性女」Vienna同綠魔。

雖然仙樂都係第一年正式入到書展簽名，不過反應就一般，最初只係得幾個人，以男士居多，佢就話:「第一年喺呢度簽名，唔使再偷偷摸摸，覺得好光明正大，可能書展會覺得o靚模行為較誇張會引起混亂，所以唔俾我哋入，用咗半年時間申請到好開心，印咗1000本，銷量一定唔夠寫真好，但文字書相對嚟講都OK。」

有叫FANS嚟?佢話:「有o架，但有啲返工嚟唔到。」文字書少咗FANS?仙樂都話:「都係o架，以往有啲男FANS會拎寫真俾我簽名，今次唔見嗰啲人，多咗女士買書。」

2010-07-22

書展模篇：越禁越撐 多謝貿發局

貿發局這位大家長一聲令下，書展開波模無得晒波，一早講明禁止模在會場內搞簽名會。香港地方之大何處無容身之所？模們索性自己起壇搞個市，忠實Fans當然力撐到底。越禁越旺，多謝貿發局這一道聖旨，萬歲萬萬歲！

一千Fans做後盾

Carol（楊梓瑤）所屬模特兒公司StarzPeople講明，搞不成簽名會也會照入會場，站在一叠叠寫真集《Huge》旁邊幫手做宣傳。她的Fans成立了1000FansClub，19歲的Vivi是Fans團領導人之一，講到明會撐到底：「我由《美女廚房》開始鍾意Carol，每次有佢出現嘅場合，我哋都會聚埋十幾個Fans去舉牌。人紅、風頭勁就一定有人唔鍾意o架嘞，我覺得Carol無問題喎，影輯相出嚟最緊要靚，我哋一定支持！我哋明白貿發局禁o靚模係情有可原，可能有家長接受唔到啩。」

■Vivi說，每次出席撐場活動的Fans大約有十多人，不過支持Carol人數最多的是龍友，次次都被霸佔了不少好位置。

■Carol的FansClub成立不久，短短幾個月時間已經有一千人，搞手之一Vivi說間中會與Carol聚會，貿發局禁她，依然有強大Fans團做後盾。

其實都冇乜野

畀多程交通費照撐場

半年前，阿儀正式成為DaDa（陳靜）死硬派Fans，由百果園廣告開始留意她，對於今次自己偶像入不得書展之門，她批評貿發局無理：「性感都有好多種，DaDa、Liz、ArYu佢哋一齊拍嗰本寫真集，根本就好清純，唔明點解要將o靚模睇得咁負面囉。諗深一層，就算貿發局禁止o靚模入場搞簽名會，其實都無乜影響，o靚模咪搵其他地方搞活動囉，我哋照舊會撐場嘅。」阿儀朋友Ben和中學生Ken，分別是Liz和ArYu擁躉，他們都是由看Blog開始追星，每次活動例必到場，今次禁止o靚模入書展，他們同樣大罵貿發局：「點解咁保守？一聽到o靚模呢個名就一竹篙打一船人，佢哋本書嘅性感尺度都OK吖！一次過禁晒唔俾所有o靚模搞簽名會好唔公平，可能o靚模當中係有害群之馬，但唔應該一刀切囉！不過入唔到會場都無所謂，又唔係唔俾賣書，反正仲有其他地方可以搞活動，咪去第二個場做宣傳囉，我哋走多一轉，畀多一程交通錢啫。」

■只要DaDa、Liz和ArYu在場，Fans一定到場舉牌支持。

[img]
■DaDa、Liz、ArYu《FirstImpression》
$88

■四眼仔Ben是Liz忠實Fans：「我鍾意Liz個樣夠清純。」

■中學生Ken今年只得15歲，最愛ArYu，血氣方剛學生冧o靚模，正常過正常。

■阿儀：「DaDa好Nice，大家將焦點放喺佢個胸。其實DaDa都唔想行性感路線。」

書展直擊

7月21日10:00am書展正式開波，現場所見，貿發局派出一群「無間道」，大把西裝友職員全場走來走去監場，害得一眾o靚模無晒影，不過此舉無損Fans雅興，晨早流流空群而出到場掃書。早起的鳥有蟲吃，傅穎最先到場，Fans聲勢浩大，嚇死人咩！

傅穎連出寫真集和繪本，寫真集講明唔可以搞活動，但繪本則任簽唔嬲，Fans又舉牌又拉Banner再加大聲呼喊，人多勢眾先拔頭籌！

Fans心聲

「買咗傅穎本書，啲相影得好靚，書裏面有佢平日心情寫照，唔係只得性感相。」

「我撐李蘊，寫真集有海報送，搞唔到簽名會唔緊要，可能遲啲有其他場幫佢搞活動。」

「媽咪唔准但爸爸准，我買晒GME13模咁多本書，我唔睇身材，我睇Fashion。」

「買咗Anjaylia同Evelyn本寫真集，好純，同露事業線嘅o靚模寫真好唔同。」

2011年7月20日

一年一度的書展今日（7月20日）正式開鑼，今年書展限制𡃁模入場宣傳，只批準少數入場內宣傳，未能入場的就在場外大搞活動為寫真造勢，更變著手法拍攝各種寫真出位，騷美胸、露美腿、著蕾絲、舔雪糕、在公共場合性感淋浴……𡃁模們令人眼花繚亂的性感方式，讓書展更成為一場寫真大戰。圖為𡃁模在公共場合沐浴，靠此出位。

2012-07-20

JumboJeana
冷對Phoebe被禁

毒男示愛
「書展毒男」鄭智殷一身尼泊爾服突擊向李蘊示愛，大講愛無分國界

Jumbo和Vivian結伴宣傳新寫真，當中Jumbo的寫真被指是眾寫真中着得最多衫，提到Phoebe寫真被禁，Jumbo當然寸她說：「唔着衫禁佢入嚟賣好正常，有啲相意識不良。」施念慈旗下的Iris也寸Phoebe說：「我哋係model唔係脫星，我唔識欣賞。」李蘊為寫真造勢時則說：「我嗰本比較健康，但都希望佢賣得好。」

香吻造勢
Jumbo寫真密實，惟有與Vivian（右）用香吻做招徠。

而家睇返啲女個樣真係好mk好柒

Dada

當年中同買男人寫真上報紙

高汁fans😆

好撚7
乜野dada都唔想行性感路線

有機多個仲係到

其實佢矛講錯🙈

屌唔屌先

全部變晒人瑞

無小朋友攬周秀娜真人攬枕就知樓主好打極有限

呢個死龍友到而家都仲有出黎揸住部垃圾機拍片

Vivian 係viutv做主持

Carol做左瑜伽老師

Rainbow做左kol

呢堆係8，9年前打扮當然過時

其實你點搵返呢啲新聞出黎

認真,邊到有得買返呢啲寫真?

舊書店，yahoo拍賣，tradeduck

「正義聯盟」李偲嫣獻出「第一次」，出版新書《情書》，李偲嫣原定今日在一樓展館出版社攤位舉行見面會，現場有近二百人等候她現身，出版社匯傳媒攤位旁邊除了站立大批記者，還有不少市民特別來到現場等候李偲嫣，有人更帶備鮮花及「支持偲嫣BB」的標語到場。李偲嫣原定於下午3時到場，但職員臨時通知在場記者，李偲嫣所坐的士發生交通意外，她本人要換座駕，所以要遲到，引來現場粉絲一陣小失望。

其後由於圍觀群眾人數太多，逼爆附近通道，有貿發局職員前來協助維持秩序，並與攤位職員洽談。見面會其間一直未有現身，約下午3時半，見面會終要移師地下博覽道入口處舉行，即以往簽名會舉行的位置。大批自稱李偲嫣支持者的市民立即噓聲四起，有人大叫「回水」。

偲嫣嬸嬸特強初戀Feel癡情男忍唔住…嘩

書展開鑼，要在云云對手中突圍而出絕非易事，以愛國愛港撐警察自居的正義聯盟黨李偲嫣為宣傳新書，使用高超改圖技巧，帶給一眾網民驚喜。有李偲嫣支持者見到宣傳照忍不住用手遮掩其興奮表情，直指照片帶給他初戀感覺。不過亦有市民認為李偲嫣經過大量改圖，涉嫌違反商品說明條例。

王璐瑤遭龍心狼吻

今年的o靚模寫真過火，竟引來狂迷以身試法。繼o靚模Cammi（謝芷蕙）被非禮後，昨日性感女星王璐瑤（LuLu）在書展亦被「維園霆鋒」龍心錫面，最後龍心被保安制服，不過LuLu決定放過他，未有報警求助。

曾與余文樂爆情慾短訊的LuLu昨日現身書展為寫真集答謝書迷，但她於傍晚六時在微博自爆遇上不幸事件：「今天在書展答謝書迷，點知遇上了恐怖的事情，仍然……驚惶未定。」記者致電其經理人了解，對方表示LuLu在活動結束後，與Naomi（馮鎵瀠）一齊行書展，未料遇上「維園霆鋒」龍心，他更強吻LuLu塊面。

蝕咗底冇報警

LuLu經理人說：「其實龍心喺答謝會時，已經一直跟住LuLu，但現場有保安隔住，所以佢冇亂嚟，後來佢趁LuLu行書展，保安鬆懈咗，就去強吻佢，最後佢都畀保安制服，記低咗佢嘅資料，不過我哋就冇報警，但會保留追究權利。（點解唔報警？）因為LuLu認P:為佢冇惡意。」

王璐瑤在書展答謝fans又派蛋撻慰勞工作人員，未料之後被龍心抽水狂吻。

Camilla（圖）及Jennifer與Mia都是好客之人，愛賣大包。

LuLu揾龍心抽自己水

家陣啲o靚模為咗上位，有知名度真係無所不用其極，好似余文樂前緋聞女友王璐瑤（LuLu）咁，日前又到書展宣傳寫真時，就自稱被龍心箍頸摸背，表現得如受害者一般。但好衰唔衰，同正個癲佬龍心合作，早前龍心就把當日合作過程的片段放上網，片內就見龍心不停喝令LuLu幫他拿著自己的裝備，之後他們再會合另一o靚模Naomi，齊齊到售賣寫真攤位前做宣傳。

勢估唔到龍心把整個合作片段上載到網上，更見LuLu為咗要龍心乖乖地幫手宣傳，更沿途幫他拎裝備

龍心一見到另一o靚模Naomi，又出言非禮，話Naomi好面善，她應該曾跟他一起宿一宵。

LuLu扮畀龍心抽水博宣傳，但原來係有人揾龍心幫手Sell寫真至真。

左邊條女個鼻

模特兒兼時裝設計師簡幗儀（Lilian Kan）推出第三本寫真集，成為今年書展人氣寫真之一，Lilian專程與同性攝影師到巴黎取景，有皇宮又有櫻花，靚人配靚景令人目不暇給，最養眼當然是她特別設計的各款造型，有雍容華貴的洋裝，亦有活潑可愛的泳衣，完全突顯其S形曲線，當中不乏性感低胸相片，效果令人噴血！另外書中亦有洋洋萬字，分享她對自由的看法，對一眾女讀者甚有勉勵作用，盡顯其才女本色。

Lilian近日在網上展開攻勢谷書，她將寫真拍攝花絮放到網上，影片中她不時望鏡頭賣萌甜笑，更有絕密未收錄在書中的超性感跌膊泳裝造型，睇到粉絲嘩嘩聲，影片吸引逾2萬瀏覽。對於身材獲粉絲讚賞，Lilian受訪時說：「其實呢張就唔係巴黎影嘅，係喺屋企樓下影，自己好鍾意呢個造型，但可能太多泳衣相，所以編輯決定唔放入去，不過見到咁多人鍾意都好開心嘅！」

Lilian亦先後兩日親身到書展出席簽書會，獲不少書迷到場支持。雖然已經第三年出席簽名會，但Lilian直言與書迷見面仍會緊張，她笑說：「好多書迷到場都係三本三本咁買，反應算係幾好，兩場簽名會原定一個鐘，都超時簽到近兩個鐘，算係幾多人到場支持啦！多謝！」